足球三大難忘時刻會點排？

1:德國7:1巴西
2:巴塞神奇反勝巴黎
3:牙朗傷出助葡萄牙贏歐國盃

Aguero!!!!!!!!

99獌補時反cup拜仁兩球拎歐聯？

2 好神奇 靠黑哨贏

伊斯坦堡之夜都冇？
樓主係咪當我利冇到？

利物浦3:3AC米蘭
利物浦3:3水晶宮

02世界盃球證隊歷史性入4強

樓主讀緊中學？

2012費托絕殺疤

無曼城

樓主IVE都讀唔掂

一跣之差
巴西喪家犬阿伯
格鬥會 迪高雲邦賀斯

豬蛇

1. 北京電視機
2. until we score
3. We did it

第一大

馬勒當拿果球

盧卡古解圍射隊友變助攻對面隊

2012歐聯決賽
88分鐘巴哥頭槌追平

作為阿迷，我最難忘嘅係韋帝絕殺李斯特城
嗰下真心以為有得攞英超了

1.伊斯坦堡奇蹟
2.哨牙蘇世盃手球護空門
3.12年車仔歐聯決賽杜奧巴頭槌追平嗰球

粵音：A（第一聲）gue（第四聲）ro（第一聲）！！！！！！！！！

OH~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~UN~~~BELIE~~VALE~~~~~~

俾片算啦屌

gerrard slip
terry slip

次次睇都好感動

西維爾呢

比利果球

車路士拎歐聯

臭鳩猁一定有份

2004歐國盃分組賽，丹麥同瑞典表演2:2「默契波」

拖舟頂9馬特拉斯

李斯特城

人生有咩遺憾得過伊斯坦堡個晚見ac半場贏3：0之後熄電視

02：韓狗

04：瑞典2：2丹麥

06：世界盃

18：無得踢

巴治奧打飛機

一定係聯賽曼城補時入三粒得失球險勝曼聯得冠軍，然後第二年見到啲曼聯fans明明都冇冠軍,但係係都要燙個金章上手臂

16童話

記得當年黃興桂在報紙講

「我心想利物浦捧盃，但理智叫我買AC」

結果佢又燈死左AC

講講又記得2010年世界盃，高登果陣有位「雷達」成日貼波

連西班牙都被佢燈死

1. 東亞運金牌
2. 亞古獸絕殺
3. 李城奪冠

華倫西亞歐聯決賽比皇馬炒
第二年決賽十二碼又輸比拜仁

1.神奇 頂級 超卓
2.炸你老母閪啊
3.超級大傻仔

歐聯決賽拉膠補時追和下體會

好撚記得輸俾鏝果隊 補時輸完一粒中圈開波係直接踢返個波俾鏝即刻再攻 結果攻果下又入多球 古撚怪怪

AC 對 猁 果場得唔得

東亞運港隊拎金一定有份
由陳7係熱刺專登番黎踢頂入追平既一球
再有歐沖互射12碼第一球就射失
然後英雄輝神勇表現
最後黃展鴻射入決定性一球
個刻真係諗住香港足球會重生

香港波就收返埋啦
祖國02年第一次踢世界盃仲難忘

12年既車路士

歐聯決賽
巴哥追和拜仁

上啊恭介

哇！四十多碼！
右腳腳面拉弓，世界波，破網！
世界世界嘅波，有今世！無來世呀呢球波！

車仔拎歐聯
費托單刀
荷蘭贏西班牙5:1

1. 利記3:3米蘭
2. 04 希臘奪冠
3. 謝拉特 vs 車仔

拉膠歐聯決賽頭鎚絕殺追和
東亞運韋拿決賽入波
阿古路

插水黑哨老烏一場出晒黎又真係幾難忘既

場外:
李克勤送禮
傑斯偷食弟婦穿煲
拉莫斯跌國王盃

阿古獸絕殺
車仔2012
北京電影機

李三腳絕殺
阿古路絕殺
細哨班拿貝撚9拉莫斯梅開二度，球迷拍手

老屎忽鬥歷史大會開始

小學雞神威降臨晏菲路

盧卡古會助攻
普巴仔會解圍
鐘斯會擺烏龍

10/11 艾沙雲入2:1贏疤果球

謝拉特跣腳
謝拉特回傳
謝拉特秒速拎紅

偉大的左後衛

我個人黎講：

北京電視機
德國7:1巴西
06世界盃英格蘭12碼輸比葡萄牙

疤狗用大絕黑哨, 都難忘?

咁北京電視機, 難唔難忘?
仲有南韓2002, 難唔難忘?

班怨婦又空群而出